點解岩channel 仲可以搞頒獎禮

出面打生打死 d港豬仲起到笑哈哈

好撚癲線

上次搞送花都on9

又係蘋果直播

咁冇既 佢都好早就決定搞

早前決定(雖然你可以話市面一直都係咁仲有心機攪咁既野)
之前好似話無晒廣告同收入
如果取消退錢佢應該執得

拿拿聲比張名單話頒晒咪算囉

d觀眾起到笑 台上又笑

好撚心寒

抄100毛?
有意思咩?

大把人冇條件捐錢啦 佢老母出面打到仆街
起到開心唱歌都算

蘋果間陷家產台仲直播

一邊播唱歌 一邊播比人打

係咪贈慶

愈來愈憎蘋果

唔通全世界圍著你班連燈仔轉咩

一早book左場啦
又要比連登仔批鬥

咁在場d人就唔好怨政府西

蘋果轉播都係幫兇

在場既人有撚資格叫黃咩

咁人地都算黃到痴線 佢都話因爲呢幾個月冇左勁多收入 無謂屌佢地啦

唔好睇

觀眾寧願去睇show都唔出來

黃極有限

冇睇啦 咁岩禁蘋果

佢個陷家產台 居然自動播呢個

唔知係咪收左錢

好似話其他唔搞頒獎禮,咪佢地搞

你咁得閒秒回你咪又係鍵盤，嘈咩姐

現場唔上得網？

咁都有蘋果打手

一戰德軍同英軍都係平安夜踼左場波

日日都咁tense,未光復，同路人就痴哂線了

個show好尷尬
講野又無重點，唱歌又難聽
成688睇個人血聖誕聯歡會
用抗爭搞show又唔捐錢

其實啱channel咩背景？

人地神早book左場你又來批鬥，你不如逐間公司christmas party 上去講話出面打生打死，你地拿拿聲交換完禮物就好走啦

大家做法唔同, 每個人每個機構都有唔同既方法去支持
唔通你唔勇武就要批鬥咩
多一個黃,好過多一個藍